［專業清算師］死警甴Harbour Chan個曱甴屋僭建呀屌！快啲一人一信清算佢！

【手足任務：推出去俾所有傳媒及各大群組】

//世上有一種行業
行私刑毆打市民無後果袋10萬
要宿舍有近千呎宿舍
要去旅行政府俾錢
細嘅換車大嘅住獨立屋
嫌間屋唔夠大僭越多層俾自己仰望星空
政府部門知道都唔敢執法
唔夠錢駛仲可以無視規例借財仔
神仙一般的工作//

手足，大家認為答案係乜嘢呢？

清算師團隊好文分享
【知法犯法集體僭建】獨家！警司陳凱港 曾志偉女兒大埔獨立屋連環僭建

#專業清算師 #民間清算師 #僭建 #屋宇署 #知法犯法 #知名人士 #僭建露台

唔該管理員幫手轉返台

支持清算到底

推推推，多謝專業清算師

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

支那蝗嚟香港做吓警司夠錢買獨立屋？
做咪賣屎忽呀

佢d鄰居多撚謝佢

清佢老味

推

咁撚近，抵死

香港警察專長就係犯法

推 清算到底

Push

香港警察！以身試法！

有無信template

做個好市民，舉報違法行為

推到佢仆街為止

無視法律潛建就對法例既女女女！！！
即係意淫啦！即係性暴力啦！

與警暴割席！！！立即舉報！

1823

支那蝗嚟架佢

借位推

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

只準黑警僭建，不準市民食飯

佢同曾志偉個女咩關係

死黑警除左識犯法仲識做咩